打英乙都冇波入 山狗廢能到

系

你入波都比人百屌

🔴 Alexis Sanchez
⏰ Minutes: 72
⚽️ Goals: 0

🔁 Sanchez 🔁 Lingard

🔴 Jesse Lingard
⏰ Minutes: 18
⚽️ Goals: 1

不嬲勁過